學生哥想嘗試買股票

終於完咗個DSE 日日都無所事事 想嘗試下買股票 都有睇過錢家有道同埋youtube CALVIN YIM 啲投資教學 但發覺都好概念化幾難明，大家教下細佬。已經中學係讀商科但好似無幫助咁 同埋我都明好親自落場先會明個玩法 但下下入場費都萬幾兩萬

錢唔多唔好搏啦

如果真係要買，月供吧⋯

利申：負皮左你

2號啦

本

中學讀商科有用就無窮人啦大師兄

要知既野多到唔知邊到講起....

多

終

小弟唔係話想要發達 只不過一心想明個玩法已經好難

交下學費自然會明

[size=4]勝/size=4]

勝

有咩難明 開個戶口
搵個no.
買入 個價升再賣出咪賺

建議樓主去匯訊開戶口，沈大師做CEO，比啲料夠猛，想窮都難

作為一個過來人
我都係學生哥考完dse出黎買股票
首先你要有本錢
第二 要諗自己既投資取態 鍾意睇圖短炒
定睇公司長揸 。
再講

訊匯呀師兄

冇六位數都唔好學人買
一輸就輸到仆街 飯都冇錢食

搞清自己係咩派先
有人技術派 不停睇圖 有人價值投資想做巴菲特
有人日日trade睇小一秒都仆街 有人一年剩係買賣幾次
有人執幾格夠食餐晏就閃 有人唔升夠double都唔走
8字頭唔好掂 衍生工具唔好掂 應該輸你唔死既

利申：1137 4蚊火棒持有人

屌吖，玩慣咗相反𠻹

少少地，玩住牛熊學下先

正股起家

乖乖地打工算啦

玩夠一年，輸曬你成世利是錢就唔好！因住股海迷途

學生想入市算唔算沽得既signal

買窩輪 少少地幾千都買到

買其他既話 一定要識得止蝕！最緊要係止蝕

巴打識唔識架，梗係買牛熊啦，幾百蚊就買到啦
刀仔鋸大樹呀

紅色果句好重要
同埋
我覺得買一隻股票最基本嘅條件
係間公司有一個有營利能力嘅業務作為主業

呢兩點，保你唔會輸身家
其餘就自己摸索

未，要爆多浸先

學生哥本金少選擇少
加上心理質素差
幾%就震走止賺
諗清楚先入場啦

利申入左U 開始買
跌跌碰碰先正數到

姐係咁，啊伯啊姐都走去玩股票，你估真係關你中學讀商科事？ 當你讀account最多咪識睇下balance sheet income statement，比你睇完公司盈利狀況又點 你買完都係唔可以100%保佢升，買賣投資可賺可蝕

利申 小弟手上D蟹貨都未放到 等緊1093升11.3

始終都係消息同大戶玩晒

唔好聽佢地亂講 孖展先真 低付出高回報

教精你，邊隻股P/E ratio 高就買邊隻

牛熊幾千蚊已經夠

我當初都係玩牛熊先

當年al完炒牛熊多過身邊d fd番暑期工
之後輸番晒再玩正股追番
最緊要拉搵到自己玩法
下下鳩買就算贏都唔持久

有幾多本啊？

搵份pt補返你會輸嗰啲

玩模擬啦

好句好句

買啦，剩睇冇用，
實戰最實際

學生入佐市1年

唔算
去到有少年股神出現先算

dse畢業讀econ account就話商科
咁大學讀anf enf嗰啲係咩
好多人讀完finance都唔敢買
根本就係玩info同大戶 你盲中中咁
陣間輸到連飯都無得開呀

參透實戰理論全家就不會窮

應該咩係P/E 都未知

試下short option囉
夠哂好玩

乜都唔識就咪撚買啦 學人炒股

咁要買8217，聯旺集團喇，二千幾倍PE
主席仲要係翠如BB個老豆，呢鑊仲唔發

輸哂未

本錢愈大風險愈低
無錢賭波好ybb

過

叫你唔好玩你實唔聽架啦

所以襯後生拎舊錢睇岩乜野濕鳩股就買落去 輸到咁上下自然會離場架喇

牛熊/窩輪都係昆人
直接玩期權

成班on9老屎忽叫樓主唔識就唔好買 人人都有第一次架啦 唔好同我講你一出世就識喎

樓主 等哥哥教精你啦 新手第一次玩 可以試下牛熊 真係幾易搵錢 我之前眨下眼就賺左個首期

lm齋睇

有幾錢本？ 一萬？

其實你又有道理 少本錢一向都係玩刀仔鋸大樹 買隻大股隨時買得一手半手手續費都蝕鳩埋

過來人. 我都係中六開始買..去開ac先..低買高賣.係咁多

我買左好多隻8字頭.等大市代 做少年股神

睇下書先啦！
多空操作 等哥哥教你炒股票，你俾錢我，我俾tips你

利伸：睇下書先，學習下點樣去判定個股係咩階段？ 多空操作本書一定要睇

我當年中6 乜都唔識 亂買都升. 759 爆升個年.,qq 岩岩上700 你買左先知既.定你無天份?

btw,港股係一手手，本金小唔容易操作，你可以買美股

孖展咪得

學生沒收入，點樣借margin

馬會好過啦

我開孖展唔洗證明,一通 同富途 .玩抵押

孖展牛熊

留名學野

期權好複雜 期指估下升跌算啦

我用富途 真心方便 短炒最爽
之前用中銀 手續費貴幾倍

一通都OK . 富途手續費有D伏.分單計. 我用富途睇圖多

學生玩期指 佢個本買得細期1張 佢圖都未識睇咁

有人幫你接火棒的signal

認真
All in 941

讀完中學商科就識炒股你就天才級啦，就算係諾貝爾經濟學獎級數都未必識炒

讀完DSE就搵份暑期工儲下本，一邊睇下書做下paper trade學下野先啦
得個少少本的話，大隻穩陣既你又買唔起，細隻風險大既你又容易輸，冇乜意思

點都好，要學炒股既就做定心理準備輸足五成，
之後先有機會搵到適合自己既玩法

果D係連登求鳩求掉低個number或者叫你買輪既就咪撚理喇
由自己真正感興趣既公司開始 每日用少少時間睇下股價走勢同新聞
過多一頭幾個月慢慢就會捉到少少路架喇

試就去中銀開個模擬ac玩下啦，你用真錢都應該輸身家架啦

連股票都未學 叫人玩身家

我都係學生 一張細期
岩方向先加多張
股票真係講耐性 我自問無
成日一放就升 股票平手之後轉左期指

前美女主主播，現為渣打認股證銷售副董事林燕玲表示錢不多的話，可以考慮買窩輪以小搏大，入場費往往低至幾百元至幾千元。

我都打算玩下 又係乜都唔識
account有100萬usd玩

利申 paper account

嚇得我 以為又係父幹

屌.我有父幹都唔比錢我炒..自己打工搵本

人地真係信架屌你，咪玩尻人啦

信前面果段就得

目標回報係幾多先？

3M cash長揸可以點玩？

之前日日寫低最大成交嗰幾隻 一個禮拜睇 都有升

買d 公用股收息..

All in 1隻？

分散投資啦
有成三百萬 比我就
搵個好位入1 5 19 66 700
66入多d